去茶記食芙蓉蛋飯嘅人係咪心理變態

得啲蛋喺度唔知做乜鳩

勁好食

芙蓉飯蛋

有菜嫁傻佬

你未食過好食的芙蓉蛋飯
硬係咁講啦
宜家冇乜邊度係煮得好食

芙蓉反彈

仲有得食架咩

介紹返 中文大學聯合書院餐廳名菜 芙蓉蛋飯(鐵板上)

佩先食

幫佩推

通常都整到又油又乾

樓主有好野都唔識欣賞
只配食7仔三寶飯